元朗班黑社會打得好！！！打醒班廢青！警察做得好！

我好你老母臭化西啊！！屌你老母！
屌你老母黑社會牛屎佬
女人都打！你老母生舊屎好過生你
強烈要求正式啟動光復元朗
拆佢老母臭西藥房嗣堂
另外我屌屌屌屌屌你老母仆街垃圾死黑警